藍轉黃表示：都叫政府聽民意架啦

見住好多人轉太 唉
港共已到尾聲

事實無入理

推